[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(59)

各位繼續

上一個 post

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(58)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

新po留定名先

有冇巴打有入omega隻Aqua Terra150?
有冇D咩評價

NPLM

aqua terra 150 抵玩丫

巴打隻moser flieger 可唔可以影個錶底睇睇

底面都靚仔

lm

留名

見上個post有巴打話jlc加價
想請教吓如果買隻reverso女仔用有冇邊度買抵啲 定係都係去ad?
唔介意行水

最正係中間

睇完天能真係完全唔覺隻咸美頓有幾吸引

光影交錯

入手第三隻德國錶

覺得日期窗怪怪地

德式實用風格🤣

水貨價錢好吸引

日期窗係兩格定一格

兩個獨立數字嚟㗎

女裝reverso好難搵到靚折，少人買少入貨

拍呢條片真係手都震。。。

繼續銅 Stowa
上個 post 好似無乜 Stowa 友

我鍾意夠簡單+個盒吸引

主要係太大，唔係大隻佬戴得唔好睇

Support!

睇晒

想問下各位師兄4000-6000有啲咩選擇

who need Garmin when you have a mechanical watch.

精工 東方
再貴d就浪琴

差不多買到浪琴 Conquest VHP

好似係1500隻 但有獨立number

出賣下女友

真係男女大不同
我不明 J12 對女性嘅吸引在哪裡

Hi先金巴

我見呢度有幾位 share d Zelos 出來都幾好看

Tissot 都可以考慮

其實俾女仔戴都係適合
白陶瓷，貝母面
有啲石咁
通常佢哋都 like

鋼架？

最後都係轉返用鋼帶 之前用原裝嗰一條Nato帶Un住超唔舒服

我見tissot都幾靚仔，但有啲師兄話大劣人先戴

ching 前個post 見你入手tudor bb58
邊度買&有冇discount?

有冇有帶開roo既巴打 想問個擺陀係咪都係卡下卡下咁 平時見其他錶chok一chok可以轉幾個圈

假設粒芯無壞
狂揈係因為隻芯係單向上鏈
單向上鏈隻陀唔係上鏈個方向
就會因為無阻力而狂轉
雙向上鏈就會左右都卡卡下

百年靈。推廣下

咦，有車友喎
係，columbus Spirit HSS 鋼管

個 setup 一啲都唔 retro
啲管同鈦車一樣咁粗
同埋係大頭管

原來係咁 以為壞左 唔該曬

嘩 生活態度

女仔帶J12我覺得幾靚

真係幾好
佢而家中晒毒

見到呢件嘢真係接受唔到

想問下咁多位大佬
Omega 233.30.41.21.01.001
ad/bt會唔會有實物睇？

想問問巴打們，
想幫隻錶配返條皮錶帶，
有冇咩經濟d既舖頭介紹下?
謝謝

繼續努力下先

題外, omega 型號真係改得好差
唔會令人記得
好複雜

師兄呢隻靚嘢影個背面黎J下
介唔介意分享下邊度訂製錶帶，我都想換返條casual嘅
telegram都得

放假冇太陽，擺下舊相

淘番黎，你search意大利訂制表帶就見到，應該大約220人仔

Sorry Iphone影麻麻地

下次送卡地亞

有冇買rapha裝同睇飆速宅男

香港係咪無乜邊到有現貨？
定一定要去官網買？
想試下先

男仔單骨 手腕幼 係咪一世都唔洗戴鋼錶

Stowa 好似無得喺香港實體店買喎

Yip Sir？

好好笑

男仔會唔會鍾意Titus既錶

鐵達時口碑真係好差下，要平買東方錶好過。

半價都要諗
仲要係 Stelux 嘅屌

呢個po同隔離既巴打都係d出左黎做野草到幾個錢對自動錶有一定追求 對鐘錶品牌有一定認識 對fashion watch當然嗤之以鼻

普通學生哥/岩出黎做野既買隻石英casio/seiko好過曬錢買呢種玩兩下就爛fashion watch

有無巴打帶緊planet ocean好似個個都帶seamaster 300

有幾件衫仔咁，褲就唔係好啱我。
褲我著 santini

rapha travel 未摺之前都有參加過兩次
弱虫 pedal 有追卡通，最新果季好悶，到底幾時完？手嶋同青八木快啲畢業啦唔該

終於入手

係1500.
嗰時隻demo 比人玩爛咗唔識歸零

去左兩間ap bt 留卡片排隻藍面15450
不過唔知排到幾時先會有

以前細個睇鐵達時啲廣告好高汁
嗰期細個踢波, 帶波係到心諗I hope this match, never ends

巴打呢隻係medium定large? 我鐘意有秒針但個dial無呢隻咁簡潔

映紅好少見

Medium

啱啱出黎做野個陣就係睇左佢d廣告買左隻
重好記得係time is love

新post一黎就咁多GS嘅 仲要隻隻都係spring drive
我都跟下機先

星期四4連假

有無話要咩style

Nplm

有小秒dressy 啲

Tissot行貨新款37xx
浪琴水貨49xx

想請問點簡好 想買比男友做生日禮物

講牌子同外形，浪琴係好過tissot

我無本事儲奧運月球錶
就儲街霸五仔吧

留意返，你兩張圖，天梭係石英，浪琴係機械。不過浪琴潛水錶水貨唔使 $5000 咁平咩？

係囉正價$13000 Longines水可以做到咁平架咩

GS 嘅石英同Spring Drive相對上有特色D

hi-beat機械芯其實都唔差得過頂級瑞士機芯
當然GS最有特式係工藝打磨同dial

呢款好似係舊版嘅hydroconquest

hi-beat無點研究過, 聽講最易壞, 可能零件多或者高轉磨損快

係呀~
用嗰隻幾芯隻Yachy Club 9皮幾. 如果呢隻用69380去到8皮幾, 咁我寧願比多d

呢隻係medium Thin 手上鏈？
佢官網filter FOR HIM 會冇左呢隻
巴打有冇上手圖睇下
就係我想搵隻large

新人留名

a perfectly useless afternoon 正！ 邊度買架？

40mm葡仔

hi beat都幾好
但對比落quartz/spring drive有啲over priced好多...

可能因為機芯手工同複雜啲，但準確度真係quartz>spring drive>>hibeat

新手想問咩model???
依家幾多錢可以入到手??

high beat 真係仲貴過 spring drive
可能 spring drive 係研發成本高，製作成本平
high beat 掉返轉

可能因為Hibeat多mechanical嘅parts要人手refine同裝
所以都兩睇，睇下價值/個人preference響邊到

不過Seiko Spring drive真係最unique/symbolic不過坊間都會覺得用得電/石英都要平啲

Hi beat有歷史背景但好似個spec並不比普通機芯準，但又貴好多，我唔太明GS策略

GS d spec 不嬲都set 到勁嚴，SD 寫住話+-15s per month, 但玩過幾隻同聽人講，未見過有超過+-7s per month, 自己果d 多數5~6 s/m

浪琴呢隻正價10000 我都覺5000好平 希望係水貨唔係假貨

15歲就有66 係咪流四黎

精工嘅誤解值可以話係戴頭盔之極致
例如 6R 佢聲稱 +15/-35
屌，基本上如果真係咁情況粒機芯基本上係壞掉

年尾想買隻gs
諗緊sbga211定sbgj201
白鈦snowflake spring drive vs 鋼gmt high beat
求意見

可以問佢哋訂

好彩今日休半晝，眼訓到仆街

我琴晚都好夜訓，今朝又早起身同人交收

唔明佢點解要咁樣自眨身價

咦 係咪有人講緊我

想問Tudor royal 門市有冇折？ thx

水貨舖訂會平d？

當然
你唔是買 Odysseus 都應該有 7 折

Gucci嘅錶其實賣幾錢？

惟一既缺點應該係4隻腳同錶圈都係拋光 使用習慣唔好就好容易gg

我建議買spring drive，精工獨家芯，hi beat其他瑞士牌子都有出

屌要點contact 佢地 （rxxx rxxx)
去佢地個網留曬資料石沉大海

上次whatsapp佢哋 平日辦公時間過一陣都有人覆

咁如果想問下買二手ALS有冇邊度會可靠？

幾千蚊

佢呢係個舊款
平正常啦

因為預留空間比D限量特別款加「特別調教」收鬼幾千
一路都懷疑其實係咪根本擺同一個機芯落去根本無特別調教呢樣嘢

等你覺得唔準去保養叫佢抹/較嗰陣, 佢可以reject你

+1 我隻買咗3個月, 已經由日差1秒去到5秒

兩隻size唔同, 個殼其實都唔同, GMT多樣功能好似實用D

snowflake感覺多人買好多

哩條友個心路歷程可以參考下, 同埋我覺得gmt個錶面好睇D

建議先睇case>movement>dial , 44gs 同非44gs 真係好唔同，睇你preference, 另外支針同hour markers 面係polished 定brushed 又好唔同feel. GMT 果隻惟一問題係遍厚，movement 睇你preference, 個人覺得spring drive GS 獨家科技，抵買d . 最後個dial 有冇故事又係考慮因素，有人好執著個dial 要夠靈感性，snowflake 就岩你。GS 太多野玩，完全講唔晒

你錯啦，精新出果幾隻55周年版潛水表幾皮野都係寫-10/+15sec問你怕未

其實gmt個錶面係靚d，另外44 case亦係贏snowflake
不過鋼真係重過白鈦好多
同埋snowflake真係好靚

推薦呢隻man 到裂既石牆灰hi beat

戇尻尻

開頭我都以為 GS 同普通精工一樣係玩面
原來 GS 係吸引在針同殼的邊位角位拋光

感覺上日本 brand 都係咁
應該類似商品說明條例嗰類
正如日本喺二手市場都好難買到假貨
好似話如果一被人捉到，個罰款係大到負擔唔到

GS 惟一落後起mechanical complications 同bracelet方面，其他方面基本上係超晒班

條鋼帶佢一日唔upgrade我都仲係會卻步

呢兩隻我都諗咗好耐
最後兩隻都無買
等下有無一隻44 case + 春動 + gmt （其實無gmt都應該買）
面嘅話雪花/岩手山紋我都ok

sbga409 春冬season 果隻紋

我直接官網買

個indicator 可唔可以做係背面, 好趕客

冇日期冇power reserve既春動全部貴到仆街

Gs最煩係咁
從來冇整全嘅一隻錶

最symbolic/signature嘅：
Zaratsu polished Titanium
44gs
spring derive
和紙/岩手山面

從來冇響中一隻錶到會出現
令你要either 心大心細, either買撚哂佢

屌 hello friend
Comment完同樣嘅野
掃落黎先睇到你

佢就知你咁諗
精工marketing就係虐待你心靈/荷包
二選一

我都係鍾意 44 case 多啲
如果 snowflake 係 44 case
我應該一早買咗

但係隻gmt真係重好多(白鈦版貴成萬)

真

Elegance可以令人脫heritage嘅錶海
但sbgw231 sbgw251又係cls 分化撚黎

Ressence 表好神，有冇巴打有，想見識下

精工明知啲人唔鍾意春驅支 power reserve
咪特別版先收響背脊囉

之前見過ad有金鋼果隻現貨 你可以去問下試吓先

Snowflake都還好(可能因為白色)
綠色面有power reserve麻麻

呢個係好大既原因我揀左呢隻, 個pw好順眼, 豐富左個盤

呢隻 model no. 係乜？

SBGA293

考慮緊買唔買Sbgm221好

聽佢哋鳩噏， 勞力士大把大陸人帶， 咪又搶住買。

應該買39mm，細返少少好啲

入左秋終於可以換條皮帶戴 Speedy Tuesday

如果三點出埋星期幾，平衡啲就更靚

唔知，仲有兩枝柳葉針呢？

*唔只

跟機 Speedy Tuesday

其實不如唔好要個日曆窗，簡潔d

日本人實用性可能太重要

巧靚

召換中意皮錶撚

無日子可睇，我會感到迷惘
戴369同 defy EP21 時總有少少不安感
day of week就無咩所謂

反而係個日曆窗毀咗成隻錶

勞真係唔知有乜野令佢可以炒到咁貴

[url]
[/url]
小弟想請教下各位師兄
呢隻咩黎

Nplm 要溫qp

製表水平個人覺得除左daytona真係機芯勁
其他就。。。

始終都係講marketing，不嬲2892 都係同勞力士同級

好多時都係做啲嘢比人睇，好似omega 個co-axial，搞擒縱冇人睇到，個個brand都搞面搞物料最多加啲打磨，但好多有得搞既嘢其實冇人肯搞

omega 個co axial 好正可以-0

搞到心郁郁想買隻aqua 玩

型

巴打有料未q已經戴ap

你手太幼
好核突

巴打隻手好型，錶又靚

我都知 冇計ro買唔起

窮撚供

考完咪可以供多幾千供完佢
雖然個人唔贊成供錶

供得起就得啦

洗唔洗排？

雖然偉大嘅精工錶廠響1969年推出6139
成為世界上首三粒自動計時機芯
但7017後就因為石英錶關係暫停開發計時機芯。

1998年，負皮精重新開發放棄左21年嘅機械計時機芯
貫徹同瑞士錶拗手瓜嘅精神
邀請已退休嘅技師加入研發一粒頂級精品
結果就係呢粒6S78機芯

其組裝同 GS 一樣係雫石工房進行
可見負皮精對佢嘅重視
付出此等心機，用貴朵之名打響頭炮亦十分自然，
所以首款駛用此機芯嘅就係貴朵“鳳凰”系列。

呢個款式本身係無皮帶款
但係我中咗伏，買咗一隻打得過短嘅 bracelet 返來，無辦法戴到
就 custom made 咗一條皮帶畀佢
感覺良好

呢隻錶如果無翻新
tachymeter 嘅刻度係無一例外地會甩色
應該係凹槽實在太淺所致

尺寸係2000年代，錶界仲未發神經時嘅標準40mm，十分 wearable.
多謝收看

我水貨黎 你要問其他巴打

唔知ap洗唔洗炒價買呢，定ap買就有😂

正嘢

應該得ro先要食炒 其他roo code11.59 jules 都冇咩人要 唔駛食

Isee

Wow

貴朵

Forstner?

原價幾多 想買+1
諗緊賣隻新黑地加錢換PP

呢個價位，呢隻真係無得輸

學到嘢
本身都冇諗住買GS

加油

多謝巴打

係
不過唔中意佢D格好難除

無記錯好似係18萬到

師兄有冇tg? 可唔可以拍個片睇下條帶有幾solid ? 我買左條uncle seiko 好鬼輕 薄同鬆 ,link之間勁鬆 好唔慣非實心帶

正評比血管

巴打有taste有內涵

但係個dial layout普通咗d，要高手先知係好野

加油！考FE？

U from CUHK?

唔係啦 一次都未考過 諗住上年年尾考 點知佢話冇收齊我d文件 今年6月又停左 我都預自己fail

a1 戴ap

多謝分享

我哋孤陋寡聞
喺度圍爐算啦

A2尾啦 遲考姐

加油揀定q 左買邊隻

之前巴打推介隻激似als既bucherer都想買 不過供完呢隻先算

有無因為隻錶而wok 左？

當年Q 左都無錢買... 數佬的悲哀

冇 睇黎講qp勾返起好多人回憶

但明明先0.75-1%，但收就收人2-3%
咁都要賺

雖然我無設計知識
但個 layout 都應該真係教科書照搬出來
每個 element 嘅比例都好正常
易讀性是一流，但真係好平凡
不過啲 subdial 嘅飾邊成條蚯蚓咁
都唔常見嘅

同埋佢錶面瀝架 finish 亦非常靚無負貴朵之名

以上兩張全是偷圖
sorry 無時間拍沙龍，忙到無咩心機

呢個真心黐連個字唔知邊隻角
對住隻 bezel 個位係凹定凸都要分
係咪揩大咗

我買隻幾皮都供，而家咁平息 一炮過d錢扔返去買美股好過

同埋用hsbc卡做分期，有咁耐分咁耐，最好拖到佢執笠唔洗還

發燒友同普通人既分別
你都唔會明點解巴膠鐵膠要去影相

此現象不見於其他牌子嘅錶
有錯請指正

窮撚

咁我就唔肯定了
可能有我唔識

勞力士最得意係佢不同時期真係有好多小改變
可能係唔同廠，唔同物料，唔同設計，或者transition period導致，有啲甚至可能係出錯
你可以從中睇到佢既歷史，中意既人就會覺得好有趣

即係好似有研究開藝術既人可能會睇到唔同時期畢加索梵高既畫有咩微妙變化
玩開牛仔褲都會研究啲咩期數，大戰版少粒鈕又好J啲之類

你都啱嘅。真係因為某啲客觀因素令佢有某種改變，反推佢背後嘅故仔都係趣味。

但係你有無一種感覺，勞力士唔知幾時開始反過利用緊呢種發燒友嘅熱情？我呢種感受都幾強烈，並且都幾討厭。

由paul newman daytona拍賣開始 加上勞減產 飢餓行銷 再加上錶佬食住個勢上 同埋大陸一堆有錢佬

我會覺得一隻手掌拍唔響既
呢樣係品牌同顧客一齊導致
demand and supply姐
有需求佢咪做果啲野囉
就算係我覺得都無可厚非，生意黎

如果你係講緊炒賣
新裝勞力士比人炒賣我就覺得唔係因為佢有呢啲期數分別既
反正點都炒
純粹真係量唔夠，太多人想要

窮撚想問下貴價錶 (對我嚟講8k up)既錶鏡係咪相對地冇咁容易花/崩 頭先唔小心跌左隻垃圾落地下 錶面落地 崩左兩忽 之前已經唔小心刮花左

儲speedmaster嗰啲咪又係咁
就算你睇John Mayer講Big Pilot嗰集都一樣
只係個trend無Rolex咁hit
其他牌子不知幾想學 只係唔係間間學得嚟

跌落地咩都死啦同埋錶係消耗品 用到花好正常
咁都俾人屌既話你叫佢放入夾萬鎖起佢好過

勞力是無止境🏃🏻

其實每個brand都有歷史
同omega，longines比，勞力士啲歷史一般啦

覺得多錶迷唔鍾意佢既原因，係本身佢製表水平較低，但名過其實（4130除外）
不過始終個market係咁，都習慣既

一隻鐵達時係咪唔值得攞去整

隨身物件係會有呢啲事架啦
眼鏡都會跌都會撞

M 字頭個網見到，原來新嘅 Tiffany Blue OP 都要食炒價

平有平玩有乜所謂

窮撚 spring drive 寶路華 96b253

佢地啲野永遠貴人一截

Tiffany Blue 呢d顏色好多女仔鍾意.點會唔洗炒

呢隻色預咗炒啦
啲女性向 lifestyle media 已經瘋狂吹奏

鐵達時爛我就一定掉左佢 整乜9
不過女朋友送就冇計 點都要整啦

Sapphire crystal平既兩三千都已經有

睇中左,但行左幾間AD同細鋪想話試上手都冇貨,黑金個隻試左好啱手

果陣屎忽痕走去時間廊睇 跟住就買左 雖然我自己都有份揀款 真係純粹見到個樣就買左

speedy 平其餘兩個 option 一截
努力呀

傳得好行moonwatch 會轉晒做3861
如果係真, 應該個定價會高唔少

路經行過又丁一丁

雖然冇咁經典
但日常使用即刻可靠好多

呢度見好少人有tag heuer?
呢個牌子如何?? 睇緊隻新出既綠色aquaracer
幾型
不過呢個價位都唔係陶瓷圈有d 趕客

食麵包中

第三隻正統德國錶Review

玩呢啲價位，真係輕鬆好多

準備收工

知唔知大概幾時出 仲諗住去買隻,係咪應該等下先

答你唔到，我冇針喺入面

去左BT？

JLC x Benedict Cumberbatch

不如考慮下
雷達 captain cook 或
浪琴 hydroconquest
寶路華月666

冇記錯好似有4個size9隻dial

d款唔係好岩，之前睇過longinese，不過隻綠色太暗，照燈都唔覺係綠色

Landmark, 琴日經過見到封哂塵

搵人抹下佢都好掛 話哂都成個首期來

行入去齋試唔幫襯會唔會比sales黑面
想戴下上手再考慮買唔買

好撚大乳

咁ge 環境我只係試過被勞d sales 黑面,其他都好好招呼

唔會啦，入去試啦
入面啲錶平極都十一二萬
正常都唔預你試完即刻買啦

睇緊1815
呢兩日都心思思，諗住岩既留意下d二手
諗緊40mm會唔會太大

上個禮拜入fpj白撞排隊 留完個名就打發左出黎

你係咪排 c bleu / c souv

下？咁慘？ 等叔叔呵返

souverain 白面小三針
藍面已經cut左order好耐 so9sad

白面都好正

冇明確表明留左名排隊 sales話間廠仲追緊上半年既order

起碼叫係今年內嘅嘢，還好丫

俾你j下
邊有咁易排

細廠黎講 佢同gronefeld係好正 彈起最快
仲有laurent ferrier

之前咁啱撞到有一隻
冇即時把握機會
隻朱古力面真係好靚

巴打自己排定熟人介紹

Laurent Ferrier 啲款好有味道
不過我唔係好識 有冇師兄可以深入啲講解下呢個牌子

淨係知個designer係之前做左PP好耐

係度講好啦, 隔離PO果D勞友好惡架

巴打好似剛剛開完波喎

講句因為不良風氣而唔鍾意勞

都比班玻璃心追撃

成班好似中國人上身咁又叫人QUIT又人身攻擊

真 玩得Credor都唔係期望比坊間百姓欣賞

唔想幫襯通城香港仲有邊到可以買gs水貨
Online store有冇邊間ok

係我嘅話一定簡zenith，都係差40k啫 比我一定儲多陣好過浪費錢買自己冇噤鍾意嘅，因為你最後都一定會買primero 21

chrono24 搵日本人, 揀有實體店嗰d

Certified 係咪都算穩陣
情願比多少少都唔想幫襯通城

唯一touchwood保養要自己寄返日本？

果邊好多錶佬炒家
成日提住而家升到咩價
但冇乜幾個真係熟勞力士
不過是但啦，我成日覺得上網大把資料，都冇乜好討論

保養好似係可以照拎上行做，不過可能要收運費，唔係好sure

佢哋嚟嚟去去都係講嗰幾個model，冇圖多過有圖，好悶

el primero 特色正好多

38mm 17k咋

Too big oversize

唔好睇

喺carousell成日見到有一間，以前yahoo拍賣好似開始見到
但係次次見到佢試錶相隻手就唔係好想去

好靚喎 你覺得可唔可以當做dress watch

我當呀，感覺幾襯smart casual

exp1 39mm個比例真係好怪 明明36最正 係條帶衰d

亞洲人隻手真係岩晒帶36mm

唔會過去啦
玩錶同玩撈直頭兩種唔同嘅活動
傾唔埋

我以前貼 114300 白喺嗰邊，又俾人彈又俾人負皮

34mm 以前係正常 size
而家係 boy size
甚至 hodinkee 都話黑色 114200 有 vintage oyster 感覺

唔考慮二手 EP21？

如果好有愛梗係一步到位好過
始終潛水錶個款都係咁上下, 除非你真係好鍾意個新機芯同size

其實好多鬼佬都係戴OP36，而且上手唔會覺得細。

其實我舉其他選擇，主要係因為
自己對aquaracer 入面個膠圈都幾不滿
不過好多人唔介意，可能係我麻煩姐

個圈有咩問題

EP21 本身都只係出咗三年
正正常常用都好難玩得殘嘅
chrono24 搵啲有 trusted checkout 嘅賣家囉

明，好明。見到佢隻手戴過都唔想買

建議買平嘅玩住先，因為手錶唔會淨係得一隻，你會繼續慢慢買上去好似記錄你人生嘅經歷咁

見到廣華街好似有一間賣gs

想買隻Laco, 但係唔舍得買paderborn
我見有隻平價版aachen用miyota 821a機芯

其實係咪真係好大分別？ 大鄉理未用過機械錶

兩隻Style咁唔同, 建議買左隻價錢負擔得起既先。第時有能力仲鍾意Primero既再買。
個人認為BB58耐看D, 易配搭多D。因為口味會變，等自己睇多D錶識多D錶再選擇就一定唔會後悔

功能上沒有。

買得 laco 梗係要個殼，支持畀多少少

防震防磁

今次條血管要畀負評了
玩勞要講究到字體錶面殼型，其實根本係冇野講，揾d野黎講
諗起都on9
功具錶就係講實用

好慶幸ym一直都炒唔起

比我係ad入到

Btw, 之前帶開seamaster 300，之後帶ym,感覺好細隻

大媽手藝唔小心印錯少少字體或用錯色又可以炒啦唔係炒個低質員工，而係炒高個價，一諗到呢個位就忍唔住

如果你心急就買水啦

襟睇呢點好good point，bb58個款一定唔會out

慘 我就真係接受唔到勞迷taste

巴打戴AP返工
唔怕老細/客見到太招搖？
雖然AP可能冇負皮錶咁招搖
利申：Q左果陣想買Blancpain FF，仲未捨得

我係你儲耐啲，直上撈啦

唔會掛 有個同grade都帶blancpain

你要明白一樣米養百樣人
勞迷都唔係得一種
尤其唔應該攞隔離post果班黎睇，佢地完全無代表性
我識既好多都好正常

咁西?
重諗緊好唔好入2020新GMT

我打漏個引號 “勞迷”

邊隻？

好似係呢隻

召喚EY有錢仔Hi你個west

+12%好似有啲甘喎

首先你要有120k 信用額

本身都想買36 但因為條帶都係買返39

佢分3年，12％可接受

5200
不過我係想買鋼款

咁AP又冇負皮錶咁易認
但ROO真係好易睇得出係靚野

排咗幾耐

大家中秋平安

果d玩某牌子玩到講少少字體改變, 平4尖4 方邊個好j呢d真心戇鳩

都係既 年少太衝動

我見RR賣speedmaster 好抵但佢本身冇分期，都諗緊直接俾一炮過好的碌卡自己打上去分

如果有能力緊係一炮過啦

42mm唔知會唔會好大隻 載開40mm

巴打 請問佢寄返個銅扣俾你未

買左隻j12比老婆
實物拎上手其實幾靚，錶面都算幾精細
但個背透打磨hea左d

未呀，問咗 CS，佢都未知幾時返貨

大家買watch straps 去邊個網？有咩好推介？

真係戴過先知不過speedmaster個型狀唔係roo個種奇型怪狀 42都應該唔會好大掛

我上網睇同Daytona 比一樣size咁上下，不過有愛就得

唔潛水就拎去山澗沖水

月球就唔會既
佢上手視覺效果無咁大

bronze 有type b 我應該控制唔到自己呢隻hand wind定2824? 我都想買隻flieger type b 40mm

年少就買ROO，巴打家境唔會太差啦，A2每個月比六七千死唔到人既，出少啲街囉

支持買錶俾老婆
但你老婆會唔會嫌自動芯有時可能都會冇力？
女朋友之前表示佢比較 prefer 石英

BTW 女朋友 cap 你呢個 post whatsapp 我...

我得 6 吋手
我都覺得 34 / 36 好啱自己戴

6吋唔算幼喇
起碼你可以多d選擇
基本上過40我已經唔洗諗
好多靚錶都無得玩

要出血了巴打
佢開頭都話要入電方便d 我話買得一定要機械 最多我定期幫佢上鏈較日期

其實lug to lug 先係重點，d bezel 闊既錶，成隻望落40都可以戴到38咁款，但lug 太突就無解

我呢隻係自動上鍊。

今日戴窮到爆
各位中秋節快樂

一dd 有d ad hea到仆街 無心做咁

一星期，朋友識人係ad做高層

等接女友收工
各位中秋節要團圓

佢夜收，需要慢慢等
我今晚已經遲咗離開公司
其實想佢飲埋一份，但而家啲餐廳酒吧全部收 2400，冇機會喇

收到人送隻寶齊萊
隻野係咪完全無二手市場

冇，自用啦

除非好憎果個人姐，人地送，自送啦一番心意

拿上手同隻casio差唔多咁 上網睇定價2萬都知水分架啦

問題我帶開aw無帶普通錶好多年

擺上黎睇下

需要指引

過幾日先 擺左係寫字樓

tag heuer邊間ad好

始終都係大牌子

建議你去可能尖沙咀嗰頭睇一睇隻錶先 我之前都有啲想要 一去睇實物就覺得好花接受唔到

都唔明點解啲人賣錶咁鍾意帶自己隻手上面影 又唔係paul newman

睇完JLC嗰兩隻Polaris Mariner啲片又覺得幾正

有冇人會喺Amazon買錶
見到日森買orient star好似有平

新呢款藍色幾靚
#SPB157

why not?
買過兩次

我都唔係好清楚 大概係海港城嗰度

海狗城總有一兩隻擺出來

舊款既話 breitling直頭有outlet半價

正野
買左隻香檳面金字俾我老婆，本身襯綠帶都超靚

想問下點解好似同一款錶但係model no.有時又唔同咁
有時RE開頭有時RK買到 想喺amazon jp search都有啲難度 係咪我問題

標咁嘅價

嘗試去排吓啦，炒價太過份啦

我唔太鍾意放大鏡日期窗，新呢隻無咗放大鏡我覺得順眼啲。

我一開始都係咁覺得，但望耐左又ok順眼，同埋真係攞黎行山的話，有個大眼仔同compass ring 又幾好玩，但我老婆都唔多行山

巴打話EP21太花？定BB58?

葵興，東涌，海怡都有，superocean唔肯定有無，見過有復仇者，aviator系列

Thanks巴打去睇吓先

navitimer 唔係呢問左東方直接話冇
其他做咩要賣舊款啊

BB58咁保守點會花

gs其實真係好狗 成日隻錶都總有d野唔岩心水
新果隻陶瓷gmt 樣樣都好正但個日期窗勁撚求其
好似咁就開個窿就算 明明藍寶石圈果隻個日期窗有個打磨過既金屬框框住好靚仔

GS 表示：'兩隻都買咪滿足晒囉☺️'

我就覺得佢個圈怪怪咁, 兩隻色唔係半分

見佢日期擺三點位就有包框，四點位就冇 .. 點解呢?

想知呢類dark blue嘅錶面襯咩色錶帶好

連登仔真係吾多like ap roo
見親都好多負評

平平石英錶一隻

最主要係好多戴得唔啱size

ROO我諗手腕要7吋以上先帶得好睇

地鐵見過一個唔高又好瘦嘅裇衫西褲友戴
大到好似玩具錶咁，心諗堅定流乜ROO 係咁核突嘅咩

最好試埋上手
之後都覺bb58幾好
但真身就太細太輕 有d似玩具錶

如果隻手大啲嘅話 我覺得seamaster 都唔錯 始終成隻錶感覺高級啲用料好啲

恤衫西褲戴ROO

呢兩隻應該如何抉擇好兩隻都各有特色咁

無計，見親都係lug 長過wrist width, 而RO 個lug 仲要係過兩格先taper 到落90 度，諗起都覺得巨型，可能真係只岩鬼佬或肥仔戴

的確Seamaster質素比較高，bb做到咁靚搵邊個買勞

一見到個日曆窗我已經唔會買mark18

如果對小王子版本冇咩追求
梗係買新啲嘅spitfire啦

早兩日去買bb chrono順手試埋58，真係好細隻

本身自己都中意小王子個故仔同埋個藍色錶面幾jable下但係spitfire個機芯好似抵玩啲而且個錶面size細啲啱我隻手多啲咁而家好struggle 啊頂

唔洗掙扎既 搵間行入去試哂兩隻上手 你就會知買邊隻

第一次見人話bb58細同輕同似玩具

師兄戴開pam/貴金屬/roo之類？

我會揀呢隻隻, 全數字夜光, titanium殼~

雖然好多錶都鍾意，唯獨呢隻係心中無其他可取代。唔知有無人好似我咁對錶有種情意結，另一半都唔及佢

其實一直唔係好明，除左個名
iwc小王子同小王子有咩關係

個底蓋有小王子engraved?

不過小王子變咗普通系列之後, 的確無咗以前限量嗰陣同classic 系列嘅特色, 剩係變咗藍面(雖然iwc藍好正)

特別版小王子嘅懷舊字體同支針好好J

小王子個作者係 pilot，但佢係打德國嘅 ...

殼黎？

咁IWC二戰嗰陣冇記錯係幫晒兩邊做供應商

spb123
我都有隻

好兄弟 有今生無來世

換左條金銀潤
土豪feel

嘩屌，咁靚嘅?
無一個 element 我是唔鍾意的
未見過，咩 model number.

跟隊

其實金仲夾，不過我老婆唔like

party party

我自己幾鐘意，不過返工戴比d同事話似阿叔

最右個隻

係呀

自己係中意個底蓋有小王子係到

咁就唔駛諗啦

但係spitfire個機芯自家製又好吸引我，硬係覺得買spitfire可以買多項工藝咁

扮Spectre

巴打呢隻幾多錢入手？

大家點睇呢隻Gs 好似幾靚仔

最準的cheap watch

唔去rr既 之前見過好似三頭

Too late
不過想講既係 search omega seamaster 300
搵到都係seamaster 300 Drive既資料
呢隻可能都係幾年前既產品
又無300 d咁受歡迎
價錢貴過300d 又無METAS
但我就係鐘意佢個復古feel

rr入唔入得過

佢哋無得訂咩

有冇巴打戴緊PP
想買隻nautilus 唔知點入手

巴打係咪ad入手？
屋企人想買依隻

lumeshot

Seiko ananta saek001

嘩diu 好正，多謝師兄share

係呀 不過依家唔知仲有無貨

邊間ad正價54k?係咪要排

Thanks 巴打

佢係咪會confirm 擺咗你on list?
定係都唔知佢有冇擺到？

每間ad自己有自己list? 定係中央處理？

唔該ching

Seamaster 300 舊版膠帶ad 通常俾到幾折

個sales同我講香港無番40mm版本
42mm個3字核突到

入唔入隊係 PP 決定

long weekend 帶返隻好耐都無戴過嘅錶先

咁pp會confirm 你係咪真係入咗隊？

隻黑幾多mm? 睇落真係細左d

錶徑38.5mm, 但我手7吋粗
但我又唔中意grand lange 1 個moonohase 係時間盤

1881?
齋睇wrist size, timezone靚好多
重點係Hong Kong

正皮比最右

係1881, 真係好靚, 但都好貴

40mm 都冇番咁搞笑

啱啱買咗隻8折

食嘢飲酒講粗口

mark18 splitfire 係32110, 唔係自家黎.

佢官網又話係自製嘅

32k ? 諗緊等唔等水貨平多少少

話香港多人戴大錶佢個lug咁直carry唔到

特登上嚟負評你呢隻錶
真係搞唔掂

conrad

條lug 同iwc 有得揮

大 size 隻 chrono 會好睇啲

42加長lug 到底有幾多個戴得起

巴打講緊邊隻？有無圖睇睇？

呢隻錶應該係我最好既生日錶 多謝老婆

base 係eta2892 黎.
3字頭嗰堆全部都係改返黎.

你老婆親手整嫁?幾靚wor
下年生日可能買隻真比你

生日快樂 長買長有

嘩，誠意度爆登
好sweet 係最好的生日禮物
恭喜你娶到個好老婆

one of one

嘩， sweet 到呢

嘩不得了
巴打 so 幸福
生日快樂！！！

多謝咁多位巴打 佢襯我去廁所偷偷拎出嚟有呢個老婆好好 底我咁錫佢

好靚仔好型，但係有D厚度，有D肉先carry 到

抵錫嘅老婆
一定要千倍奉還
（L1有女裝）

關於手錶問題此 grp 一律建議加少少

34k 鋼帶

有9F quartz 版

依加要34k？都真係貴左唔少

係 好後悔加價前無買

呢隻好掂！ 可能係下隻入手目標！想問巴打邊度入手？

我上年12月係ChronoXX買連膠帶都係29k左右

鋼帶連膠帶

咁我知點揀好啦

mark 18邊隻都冇死咩場合都ok.

佢建議我買個同等值既手袋比佢

隻手太幼戴42會唔會太大 ？

考慮緊呢隻seamaster 但重要換條細帶 相呢張未換 所以好鬆

咁要Birkin/Kelly嘅alligator皮

好似40/41比較好

可惜，seamaster真係一隻好正既錶

睇圖都覺得大咗啲啦 最好上下lug位貼近手腕就叫適中 你見呢隻下面lug位都出咗你隻手腕成1-2cm
睇隻錶會唔會太大除咗錶徑我覺得lug to lug更加重要 有啲錶lug位會做彎 咁就算大隻啲都唔會睇落太唔合適
對我黎講seamaster同speedmaster同樣係42mm 但前者明顯睇落更啱大細 因為seamaster個lug位有做微微向下曲

呢張會唔會清楚少少 都幾鍾意呢隻錶第一次買錶唔係好識 但呢隻無論價位同埋外型 都啱晒心水 但係間店暫時冇細帶 要落訂先可以幫我訂條細帶免費幫我換 但我又唔知換咗之後會唔會好啲

幾錢

其實ok, 師兄幾高，175以上的話咁既size 都好好睇

係加拿大 6300加幣 3萬6左右HKD

應該唔會平啦 不過都想知道香港公價大約幾多

米8 但係我瘦底

膠帶40500

無所謂啦有錢買個比佢都唔過分

如果真係好鍾意嘅話我覺得可以照買
有愛嘅話千金難買！師兄介唔介意分享吓大約幾多錢呀

6300 加幣 3萬6左右hkd

唔差 鋼呢？

告別 wfh 喇

香港10月加咗價
我嗰隻官網都貴咗幾舊水

操吓隻手囉

的確係 over size，問題係你接唔接受到，我會認為 40mm 或以下嘅錶會襯你多啲。

鋼帶唔係咁適合我 同埋我都唔係咁鍾意鋼帶

好可惜睇中既潛水錶都42 文錶就有細size睇啱 但係全部over budget

試咗一次之後冇感覺所以冇乜留意價錢 冇記錯大約貴兩千左右？

舊版SEAMASTER 300 Diver細D, 都有陶瓷圈, 不過就難搵全新

巴打你手圍幾吋/幾MM?

絲打之前po完張相之後就世界大戰咁

我覺得唔係best fit 但可以接受
未到超人變身器咁

其實正面影因透視關係
睇落一定比實際大
想問人有無過大我認為咁影好啲

自己喜歡就好了

你要諗係真係無問題定只係屈就
如果自己覺得真係無問題當然就買
最怕係屈就，帶一排又想換返到時仲煩

條帶換黎換去始終都會轉返原裝呢條
同tribute to mark xi 最match

你地講開我又po
咁樣岩唔岩size?

勞力士有樣好就係佢D錶就算多功能都好
都可以縮到隻錶好細 適合大眾既腕圍

想搵隻潛水錶 但好多都太大

morton's 食celebration dinner真係唔錯

真

daytona個size好過moonwatch好多 omega隻隻錶都同精工鬥大

bb58會再細少少

果陣兩隻一齊上手,最後揀左BB41,唔知點解果陣覺得58太細,條帶又太幼
但依家又後悔,覺得58好D

我今年生日都係去morton's

Bb58 都大?

無日期

好似差過之前食
有對比下對面洲際個steakhouse winebar+grill 正d 雖然執柒左

對鬼佬黎講 野野42咪覺得岩囉
所以班鬼都好中買百年靈,下下42 ,44,46

但細錶都係鬼佬戴多，有幾可見香港人亞洲人玩vintage錶

Sinn u50?

呢度好似都係粗手既巴先打戴到呢隻
但試完先發覺呢隻原來係無date

無date較錶快好多

唔係我杯茶 太粗獷

呢d 大隻款配皮帶就好fit 架啦

好似有巴打講過zenith呢款皮帶個扣會刮手

岩，但係多手毛

但係勞越做越大呢
薄就真既

除左4130有邊隻係真係 多功能
skydweller 成14mm 厚，人地萬年曆都冇佢厚

montblanc 用eta，計時錶一樣做到13mm height 41mm 大

佢啲功能咪又係啲bb班功能，係4130真係做得好

SUNDAYJUST

扣真心唔好用原裝，個設計刮手，另買第三方扣

講得好岩
搭單問如果香港想買水貨係咪rr最穩陣?
想買18k 版本

白面有Hong Kong，夠膽死過幾年後冇埋

巴打想買咩款? RR 可以sd個code睇下搵唔搵到貨wor

利申. 冇折

today，好耐冇戴

靚錶👍🏻
1957越睇越覺得正

睇左實物未，白好靚
遠少少望都好stand out

投黑面一票

想買 FPJ Lune，睇嚟要賣樓賣埋屎忽先得 有無師兄想買seafood

Jed

香港應該係其中一個最多人玩vintage既地方喎

自膠
玩既人數唔知
但講收藏量香港應該係好top

Daytona話40其實只有38.5mm，moonwatch 話42其實計bezel的話亦只係40mm，唔難carry

呢隻好撚靚仔但係好似好大隻

今日見到呢隻gs 個面真係好撚靚仔
不過要五字頭之後就擺番低

巴打咁激動

新錶定二手？
俾你 5 萬幾買到已經好
你去睇下 chrono24 幾錢

vintage勞囉，都唔係33-36嗰種細size

琴晚換晒皮帶今日就落鑊勁嘅

今朝起與果斷㨂咗apple watch

隻snoopy公佈咗未？

今日都帶左皮 好彩上左車先落狗屎無濕到

都好大機會
gmt+8係hong kong 真係買少見少

仲好，疊埋心水買二手錶

個1/100計時好好J, 佢44mm 但lug to lug 短，所以都仲有考慮空間

五字頭！？邊度見到

槍街 我問大約幾多錢 佢話預五字

二手 我見出面係咪6-7
但係明明限量千五隻好似比較多 但係唔知點解炒到咁貴

你去reddit check吓，之前幾隻set US8500都即日賣走，唔怕寄外國有成皮賺

hi beat 呢隻太貴, 之前都買咗隻朱古力dial止痕

真係唔知點解 267 炒到咁貴
可能大家都真係幾 buy 藍面 + logo 面 + 36000 呢個組合

BTW 你咁樣講一講
隻錶應該 3 日內就冇左

咩牌子都係藍面好j啲嘅.
但真係唔知點解會炒得起

買左3年幾好小戴，當時$48xx，依家唔知仲值幾多

好緊張

我真係買的話，仲等 3 日內？我出去食晏就搭的士出旺角買啦
我都係忍下手先

唔知咩款
但應該又係炒到 CLS

呢隻係最受歡迎之一

唔限量用 3861，咁幾好喎，稍後可以考慮

每日一到呢個鐘數就想影張相

唔係限量，但係限產，官方唔會講生產幾多隻

1000左右啦

RR而家006 SPEEDMASTER賣到37K
唔撚係掛

醬汁

無記錯由政府派完1萬之後，RR大部分水貨錶都加咗唔少

即係 tin tin，要趁早買

但005 3萬唔駛

咁technically所有錶都限產嘅 你唔會知幾時discontinue

可能好似勞咁唔係vip訂到天荒地老

321 已經係

睇官網，seamaster 300m 半金版由上年53100加到57600

加咁多，傻左

真係轉3861 edc就穩定咗好多
又唔怕放近電腦

267真係幾好j
但咁靚又唔想放
遲下可能冇咁好價

如果係自己鐘意嘅放乜鬼, 遲吓買唔返仲後悔
等錢洗就冇計.

個case 似係紅色果隻個case

大家有冇發覺勞/GS D錶係令身D
唔止拋光面，就算brush面都係令D
今日見到有人隻錶幾令，望真原來係369
其實已經發生幾次，勞/GS佔多數
只係因為係新錶，定係話關鋼水，打磨事。
大家有冇同感

Cool find: 罕有中古 99% 新 Grand Seiko SBGH267 Fullset 歡迎換錶 K & L Watch 中古時計 for HK$53,800

其實好多中上少少既錶已經做到閃既效果，omega aqua terra果d 一樣咁閃。鏡面polish 都有唔少牌子做到，但冇扭曲既鏡面polish 就GS 出名d 咁解，其實Blancpain ALS呢d 等級既brands都有將超鏡面打磨用起Case 上面。
至於勞既polish, 閃但distorted 鏡面，始終唔係手工錶，selling point 亦不在打磨。

我前排都唔見佢 post 出黎...
咪引人啦

奇就奇在好似369呢D拋光部份佔好少既錶，離遠都吸引到我眼球。我相信brush面都睇落令，係關鋼水/打磨事。

佢成個bezel 拋光，唔算細面積了，係好靚的，我都好喜歡1 仔

Lambda 出限量鋼版
即刻平唔少

一般nomos 攞到幾折？

7 折
但呢隻限量版，未必可以去到 AD 度，aka 折唔到

如果7折好有興趣

O記重唔公佈隻snoopy

RR Mortrez 都冇貨

GS 有種叫超鏡面研磨 zaratsu 所以係比一般316 不鏽鋼更令身

撈就唔知係904鋼嘅關係，抑或都有 zaratsu 類似的工序了

等到悶, BTW O記BT試錶唔買會唔會比人白鴿眼
IWC BT就好好無問題
以前試過係周XX睇刁同撈, FEEL到佢地好似唔想做我生意咁

我去過THE ONE同廣東道間BT覺得服務幾好，不過感覺上啲sales唔太專業。

我上次去服務都好好

悶悶地，有咩搞

我只有隻Swatch Casual Blue，雖然價錢比唔上咁多位師兄啲靚錶，但我超級鍾意呢隻。計我話，最緊要係睇邊個送

如果10000有咩選擇呀
如果想買IWC 入門大約要幾銀？？

25k

啱，錶之餘，份意義好重要

IWC 邊間會好啲？定間間都好

周XX唔係AD黎架咩

靚喎

肯定炒到爆

錶底靚

面同底都好正

如果我仲係荷包鬆動
聽日即刻落訂

好驚掉完舊錢出黎大環境又有變動

通常都係冇揀到果隻好d，你試吓賣咗呢隻換58又會覺得呢隻好d㗎喇

41條帶d rivet都係假㗎

雖然已經有隻006
但見到呢隻藍白史路比都好想買多隻

同埋俾 80k, 點解唔加多少少買 ALS
anyway 我繼續栽種份 bonus
栽種好應該夠我將來屌隻量產 3861

原來 snoopy 仲識郁

呢吓好屈機

係

睇真啲介紹，個錶底好似好正
但佢點解唔整喺面

巴打係VIP? 唔要個quota 可唔可以幫我訂？

唔係 V 啦
我上次買完隻 Apollo 11，佢都冇搵過我喇

我生客 皮已收

計時針行果陣錶底果隻會郁

The non-limited watch is driven by the OMEGA Co-Axial Master Chronometer Calibre 3861, and comes in a special presentation box.

係咪肯排就有

我買 11 咪又係生客
你有覺悟聽日一開門就俾訂
你都會訂到

BT 可能會驚廠整唔切，唔收訂
到時買水貨仲好

仲以為係LE tim....

好似唔見有寫價錢

80.1k

自膠 原來要另外 CLICK

for 大家 info
上次 BT 收我 6 成訂確認。

之後等左幾耐？

由全世界第一個拎錶嘅人計起，約 3 星期左近

個背真係好頂癮
唔知有無機會買水貨

有啦
RR / Montrez 都買到 Apollo 11

嘩超級毒

價錢問題姐
不過水貨佬可能都得一兩水

係
佢都未必拎到好多
大家唔好太遲買

係呀, AD D 態度麻麻, 聽講有D BT 更惡劣

頭先最初睇係年尾有貨
而家係 10 月尾有貨
睇黎好快會見到巴打開箱

提提大家
呢隻唔限量，omega 可以持續生產

80100加多少少已經買到ALS入門

加多萬幾可以買 Saxonia Thin 水貨

唔限量咁買黎把鬼咩

好撚正但個價

對上都有隻話唔限量

有折唔駛排先啦

PP剩係個case back feature都加你200k
咁諗可能就會覺得好平

chronograph + case back feature
係兩個 complication
起碼 50 萬

好想要

隻snoopy 真係好吸引， 如果唔係之前買左隻007 我都想買

十萬黑十/GMT炒價勞認真垃圾

個背真係好正

個計時終於可以成日用

如果唔洗排即入

swatch 好東西

GS 石英

嘩，呢下毒

幾錢？

80100

都真係好正,
唔知有冇得排呢

其實RR都覆得好慢下

其實 5000 - 6000 算多
講緊 2000 / 1970 隻呢類先算少
過往 omega 的 7000 至 8000 隻限量，基本上你唔好太遲買，行入舖都可以正價買到，再唔係水貨都可以

咁我都係心郁only

8皮真心有啲貴

本身我都覺得有啲貴
但碌完勞力士個post, 就覺得一啲都唔貴

同勞比咩都唔算貴

PP ALS VC AP 全部一律建議加少少買勞

打左電話去 入waiting list無得落訂

同架車比係有啲 chur

都係錶好, 車嘅保養費貴好多

似係怕超訂，外國BT都話明唔保證派到貨

其實Apollo 13爆咗service module 更加唔應該係坐入面

G-Shock

Speedy Tuesday 賀一賀Snoopy 表面世

Btw個1861芯成日都越行越快有冇計

今次做法係醒，盡量確保個 revenue 回流返去廠度
上一代炒高兩倍，廠有名聲，但冇錢的得益，唔得囉

最有效方法就係換隻 3861

apple watch

頭幾水都係VVVIP收貨先啦我諗~

打左一間留名算...

好撚正隻snoopy真係

係加少少直上勞先岩

個錶底真係好有誠意

唔限量應該易入手啲
希望可以完成snoopy夢

個底有誠意個面
個面好似一, 二代溝埋.

諗緊打唔打多間排

都真係幾靚仔,
嘗試排, 不過唔樂觀

留咗名先囉. 買到就買

係, 隨緣
買唔到就繼續儲錢買als

好靚，不過唔係 limited 可以等下先。

我見d news話隻snoopy 個底個地球都係識轉？

香港多唔多黑鋼錶買
想買返一隻

係，個底同秒針同步
火箭仔係開計時先郁

我係愈行愈慢

我問時話排一間就得🤔
佢有問有冇買過野，我話冇時佢又冇話唔俾排🤔

香港呢邊話未收到安排，最多只係可以登記個名
但我諗反應太好，有機會要有消費紀錄先俾排

官方自己開箱

真係好柒
點解可以未收到安排... internal 唔知幾時推出隻錶㗎咩

八皮都冇條鋼帶搵 x 買咩

照計無理由會唔知snoopy 熱門嫁
咁都唔安排定訂購要求同程序先

所以我覺得 richemont 啲公司就專業喇
佢未必講你聽係咩黎，但起碼佢會知，會提一提你

講開歷峰我今日就係戴懵伯

BT班員工話大家知嘅時候都一樣

Speedy Tuesday冇錢買新表，換吓帶算啦

諗住賣左隻勞佢換speedmaster

連vip都冇得訂都係留資料

連埋扣幾錢?

感覺唔錯喎

問下 呢到幾多人係Bt留咗資料

皮帶有平有貴啦 但係omega應該幾年前開始唔再賣parts，網上可能仲搵到

我都覺得正，上一代果條黑色唔知有無得買番
有我都想買條

Ching 條皮帶係邊買？

第一次見識H Moser

塊煙燻面點？

好香口好味道

呢度有冇人玩Patek Philippe?

大家有冇聽過legacy watch呢間水貨店

呢度巴打開架

失敬失敬
即係信心保證啦?

巴打可唔可以介紹邊度睇？我對隻藍面pioneer 有興趣，不過問過幾間都冇貨...

網店嚟，佢overstock做特價所以我都係第一次買黎試吓

我岩岩都係BT 訂左條SILVER SNOOPY 帶連扣俾我隻005... Total $4,000，要等6 weeks

我岩岩係BT 訂，$4,000 連扣 等6 weeks

比較少
間唔中會有絲打post鑲鑽嘅annual calendar

未落訂，佢幫我落order 係瑞士運返黎先，到時service centre 裝好無問題先收錢

可以打電話問下，叫佢訂，順便排埋隻新snoopy

005 with nylon fabric 效果圖 from reddit

巴打有冇圖

冇野了

er…ToxicJJ 錶友嘅爸爸？

好鬼衰

又bin c

某水貨鋪嘅post

snoopy應該都好難平2皮買到

有冇話幾時訂完
想訂

太子譽_

60

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(60)

買到我都會配條鋼帶

齊盒同單?

I don’t know sorry

999

1000